求買澳門船飛最平方法

月尾去，即日來回

下白泥

$160單程
金光 頭等

等港豬澳大橋

過去賭幾手，何止有免費來回，仲有錢袋

1

$110單程, 金光

where

信德一上到去 睇下有冇人叫賣
冇就旅行社 金光去(乙水人子)140下層仲有支水送 回就威尼斯門口有阿姐叫賣160頭等食個包飲啤酒 隔離就發財車直飛碼頭

thx

去大檔搵睇場book大飛，唔洗錢不過要同佢換泥碼

金光依家做緊只要你生日月份或者日期有10字嘅$100來回 好似係